免檢疫人士確診 陳肇始死撐屬個別個案

本港零源頭不明個案昨日(30日)再度斷纜，患者在本月6日經深圳灣口岸從深圳以豁免人士身份回港。食物及衞生局局長陳肇始今早(31日)在電台節目表示，患者是在潛伏期外的時間往返內地，當局仍在追蹤患者的感染源頭。但她強調，內地目前疫情非常穩定，認為現時本港的豁免檢疫安排並無問題，今次只是個別個案，不會因而卻步。她又指，「健康碼」的研發工作已經大致完成，但與內地通關的先決條件，是本港疫情要受控，政制及內地事務局正與內地當局商討有關安排。

我要WFH

，「健康碼」的研發工作已經大致完成，但與內地通關的先決條件，是本港疫情要受控

大陸都驚左你